堅持要員工準時上班既雇主，請你一星期內為員工準備一份肺炎保險及相關津貼

咁樣先對得住冒死同你返office既員工

你出糧，我準時返工係職責。
但到今日既situation，仲堅持叫人返office既雇主，希望你至少有份保險同津貼，咁先對得住平時為你地打拼江山既員工

我公司就好好喇

實施彈性上班時間

俾員工可以避開人流高

就好似我咁

8點返到office 8點鐘放工

完美咁避開晒人流

pish

訓撚醒未，奴隸學人講條件？

唔幫你買你咪又係照返
我係老細我都唔買啦

傳染返畀老闆

搏唔撚到

我公司比員工做通宵過夜，實施24小時工作避開晒交通交際既感染機會